[學術反送中]有效地call first aid help

首先
每人都應該自備供個人用ge急救物資
一pack幾枝細ge生理鹽水
一枝由頭到尾非緊急都唔開ge生理鹽水
… etc 隔離都有po講過 唔再重複

想講講如果你要幫手
第一時間烏低身
人海中烏低身其實好明顯
身邊人一望就知咩事

之後麻煩見到ge人
請即高舉一把反轉左ge遮
並大叫一聲first aid, medic 都得
同時身邊人慢慢散開
預留空氣同空間比patient 走, 同時first aid又更易見到patient

當有first aid黎到請反轉遮
姐係變番正常用遮方式or收遮
以示該地已回復正常
patient離開後重新埋位, 頂上傷者原位

咁樣會唔會快D有效D

推